極度懷疑已經有一堆連登ac被控制，連仔幾時先肯強制登出一次

一個post 同一個ac可以不停幾秒覆一次，追個post都睇到我辛苦。 仲要係啲咁負面嘅post到不停推

拉

其實唔難

拉

係唔難，但接近三千留言，可以頁頁見佢覆同一個字。唔古怪？

你意思係大江定襄王有問題？定2個？

大江

一大班bot都冇理啦